依家d 鬼妹真係無敵 以前都可以皮膚差來挑佢地缺點 依家冇了

新一代鬼妹唔知係咪比d日韓文化沖擊
新一代鬼妹 皮膚都變到亞洲人咁白白嫩嫩
亞洲女性冇定企

上邊只係YouTube冇啦啦睇到有感而發

想問 亞洲妹重有咩可以比？

你拎model出嚟講

幾靚
但鬼婆30歲就收皮

依家唔係啦
重以為8090後年代咩

仙氣

女神啊

ching你負我？

麻友只有正評

感動
有人負

bad taste

你拎歐美最靚果個黎比係無敵架喎

蒸緊雞咋，係能仙氣

色啲野

冇圖講咩都得啦

大把8090後明星

dasha taran全世界最靚嘅女生黎 唔係個個鬼妹都好似佢咁皮膚好

上網查下，原來99年出世，即係先得21歲。有呢隻皮膚有乜特別過多幾年仲keep到再出黎開po啦

講真，亞洲人大把廿到尾都係佢咁嘅樣

第二張係咪angelababy鬼妹版

戇撚鳩 搵個頂級黎比

即係邊個，30歲又唔殘又冇名又冇圖。點幫你

上邊咪一樣出新垣結衣
定亞洲人冇頂級？

一張美顏到無毛孔
一張化哂妝

混血兒

新垣結衣頂級我就唔同意啦
娜扎 熱巴 唔算亞洲人？

有圖係okay 嘅，我坐番低先，但可以麼牙？

google dasha taran
大撚把

熱巴算亞洲人
咪同足球澳洲隊計亞洲一樣

化妝加後期製作

其實鬼婆有冇美魔女

你不如現實睇下先 拎張重FILTER講無意思
廿頭鬼妹都係多毛, 皮膚鞋, 體味勁過30歲港女

隻閪緊

以前鬼妹容易殘係因為唔鍾意搽防曬
依家啲鬼妹，除咗鍾意囇Tan嗰班
一般冇咁早殘

關咩事
而家武肺
全世界都冇得出外同陽光玩遊戲
之後解封
鬼妹們咪一樣殘晒

女朋友 老婆

反少日啦卡勞

呢個鬼妹真係痴線 靚到有啲誇張 不過佢好似係俄羅斯人嚟

。

仙你老母氣

認真幾靚

正想講咁濃妝都睇得出皮膚好

因為有美顏呀嘛

鬼妹真係老得好快

雖然結衣都開始有小小老態

都成咗仙仲提嚟做咩

因為用app影...

原來先21，咁真係冇討論空間

ig 用左app變靚

蘋果都係咁用

成日鋪都會易殘

so？ 大陸都咁用
自己留意下唔好用咪得囉 比嚟比去

低b擰抖陰fliter爆曬既出黎講

我都係跟蘋果
黃嘛

關黃乜事
唔用蝗語係想保護返香港本土文化
明明有氣質一詞可以用 點解唔用返自己嘅詞語？

咁你問下蘋果
我都係跟佢

證明你係青頭仔
幾靚既女日日扑野
兩年後你都會厭啦 仲講三四十歲

樓主冇去過外國。完

咪就係 化妝+filter

你呢種真係小學雞嚟
比人話就話點解你唔話隔離嗰個 佢都係咁喎
你慢慢j你個疝氣女神啦

答唔到又話小學雞

我日日係香港睇盡亞洲妹

秒

filter is the king ~

中亞係亞洲，亞洲唔係全部黃種人，東亞先係

俄羅斯有部分喺歐洲

美顏?

塊面有咁大舊肌肉點做到

咁計 金髮藍眼俄妹都係亞洲人啦

遠東俄羅斯人係，因為亞洲人係地理區分，唔係基因區分。

咁東南亞，南亞人喺咪亞洲人？佢哋都唔喺黃種人。

on9當有趣

蘋果不嬲都係陰啲陰啲咁用支那字眼

呢點好多人有屌過

所以唔好話咩蘋果有用咁有咩問題

蘋果唔係萬能，反送中之前係咁打壓抹黑本士派呢啲有排講

我地講既亞洲妹 大家有共識都係日韓中三地啦
足球澳洲隊分區分埋去亞洲

睇你咁講就知你唔係女人
冇研究過皮膚同化妝品
要整呢啲效果出嚟好簡單姐
查返啲foundation同concealer
有豆豆嘅男人都可以好似佢哋嘅皮膚啦

好正喎

女巨人

亞洲妹只有中日韓
我真係服咗你

同埋飲食都有關

食用限期太短始終不變

black widow

乜春都話蝗語

依家啲男人真係咁易呃？
個妝咁濃，filter咁重手都可以上當

港語未俾蝗語整死前已經俾呢班人整死

鬼妹隔住個moon咪得
搵個真人摸吓佢啲手手腳腳
屌嗰陣見真章

玻尿酸鴨

亞洲妹酸到

你睇下上邊大把人正常討論

你真係要體諒下 人地點解要戀童 ⋯
大佬十八歲變大山婆

尾二果張死人眼袋睇到我個心離一離

唔洗2年 幾個月都厭

唔好話頂唔頂級
你最少都搵個正常來比啦
睇佢演講都知佢唔正常 拎出來缺咩

好靚女

臥蠶嚟...

哇屌 自爆
放過小弟

樓主請pin #94

我有人性
pin左#92

去站務台開post啦
我個post上左熱門 我阻唔到

好正 想屌

又爆，柒頭

屌你老母你係咪未見過女人，化下妝個個都皮膚靚架啦

亞洲妹好多化完都唔靚

好多鬼妹後生皮膚都幾靚

但係樓主圖中嗰啲鬼妹應該係重highlighter先會望落咁有光澤

樓主操到咁大隻為左屌鬼妹？

俾人扑到大肚未引退嚕

有棍絲打

蘋果上年會用休班警形容偷嘢嘅黑警𠻹，畀人插佢先轉做警員

是但執過都屌打亞洲妹

唔撚好玩啦攞啲廿歲出頭嘅鬼妹比， 鬼妹12到22歲 係可以同亞洲妹比下， 過咗25歲 成個阿婆咁啲鬼妹 鬼妹呢啲基因 過多百年都未必變到 鬼妹就係柒

笑話來？

至撚柒憎你呢d字都唔識多隻扮大袋，咩鳩都屈係蝗語既撚樣

仲有氣質呢個字響普通話都係通用嫁支那仔

俾閪你知唔知仙氣隻字點黎

唔撚係講笑啦 條女24仲細過我但塊面勁撚多皺紋 唔係平時成日打理肯定巢撚過我春袋

推呢個

最左個2個你既
我自己要中間得啦

係咪真係你點解可以唔睇清楚就出POST

手瓜正到

最重要係佢po果條鬼妹先得21歲，咁後生皮膚可以差得去邊

笑死
信上網影相咁呢個世界冇P圖猜美顏啦
真人又多數多雀斑,靠執相清

兒燈班青頭撚識欣賞milf 咩

肥妹來講都屌打亞洲肥妹啦

亞洲冇milf
得d老左既人干

迪麗熱巴屌打啦

鬼妹vs鬼妹種

即刻變咗 Gay Post

善用圖片搜尋功能

啱哂兒燈仔口味

連登最多gay 佬
你等收爆pm 都得啦

搜尋跟住點？你想表達啲咩？

你肯定冇擦粉？冇用遮瑕膏？

但用仙氣無比人插

李嘉欣少女回春 初嘗粉紅頭減齡廿歲仙氣爆棚！！！

連登一路keep住有人用 入去捍衛香港文化未

quote個冇人識既舊登會員就當係source

俄妹算鬼妹？

冇架 亞洲人不嬲食物鏈底層不過亞洲男幫亞洲女墊底

俄妹唔算鬼妹？

靚鬼仔都無敵啦港男又何嘗唔係比唔上

你夠大咩閪都緊

擺明借刀

窮鬼妹 算最易食到嘅白人
但俄文真係好撚難學

成日鋪? 夜蒲?

工業化後而家西方飲食其實都同東方唔會差好多
除非自己特別有注意 否則兩者都係高糖 高脂 高碳水 低蛋白
差別都只係口味 係營養上其實都唔健康

鬼妹肯剃閪毛已經屈哂
亞洲妹啲黑森林亂葬崗

yup

只係因為當年冇filter，宜家有

推

麻友b

麻友G

明顯借刀

我覺得東歐同西歐美國
明顯有分別

唔可以計鬼妹

人都引退咗 你仲玩膠反嚟做乜

呢條片開哂filter 係女都白白滑滑啦

開左filter GA死蠢, 同大陸班網紅一9樣, 一見真人豬閪咁.

真人打好多折

鬼妹鬼佬15 已經顛峰 好似亞洲人25 咁
鬼 25 已經等於亞洲人35
識啲鬼妹唔講以為三十尾 但原來只係廿五六七

化左妝姐 鬼妹皮膚好？

日本女人老得特別快

化晒妝開埋filter你同我講佢皮膚好

而家班行生鬼妹AV都都gfable左好多

小天使

想j

屌奶共抖陰俄妹都好講

想問 你知唔知有filter呢樣野

又借刀

發利大把女質素好過佢又有波

Gay 界原種都冇人識

又post前警嫂

閪緊 體型細 可抱住屌

左2我要

外國幼幼都得啦

戴開咩bra

係囉 啲男人真係唔識睇架喎

幫佢”選”腳扯，唔使佢R得咁辛苦

關咩事
根本就係基因問題
啲鬼佬塊面啲皮下脂肪天生就係比較少
所以一到年齡就快殘好多
加上佢哋本身啲生活娛樂都係偏向戶外
曬埋曬埋咁多太陽
更加快殘

你係咪唔知有樣嘢叫粉底

可愛小天使

外國忘年戀

驅風

外國村姑樣多到仆街

師兄果然誠實

過百負皮多謝晒香港仲有誠實人

借刀？
推左先

成班係度J filter

大家唔好推

2020年仲有ON9仔係咁

strong filter la

亞洲妹洗唔洗咁酸呀

你溝到就話
又唔講下亞洲男人個個又瘦又乾又無男人味J又細
骨架天生就差過鬼佬一大截
亞洲女人好似日本妹咁波大骨架又細，仲要放到30、40歲都仲睇得；要長腿韓國妹同港女都大把